如果個conditional offer差一分會唔會收？

HKcc health study 要
Chin3
Eng3
Bio3
其他兩科2

但係我中文得2
其他都達標
仲有冇機會

推

啱啱去咗但係佢同我講中文得2唔收

試下walk in其他program

夾埋過12分就ok
英文2都收